
\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb,amsfonts,textcomp}
\usepackage{array}
\usepackage{supertabular}
%\usepackage{ragged2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tkz-fct}

\usepackage{hhline}
\usepackage{multirow}

\usepackage{multicol}
\makeatletter
\newcommand\arraybslash{\let\\\@arraycr}
\makeatother
% Page layout (geometry)
\setlength\voffset{-2.54cm}
\setlength\hoffset{-2.54cm}
\setlength\topmargin{1cm}
\setlength\oddsidemargin{1cm}
\setlength\evensidemargin{1cm}
\setlength\textheight{27.7cm}
\setlength\textwidth{19cm}
\setlength\footskip{0.0cm}
\setlength\headheight{0cm}
\setlength\headsep{0cm}

\setlength\tabcolsep{1mm}
\setlength\columnseprule{0.4pt}
\renewcommand\arraystretch{1.3}
\title{}
\begin{document}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		ALLERON  Baptiste
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points H et M de coordonnées respectives $\left(-1;6\right)$ et $\left(8;4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, milieu du segment $[MH]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points G et R de coordonnées respectives $\left(7;-2\right)$ et $\left(1;1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, milieu du segment $[GR]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points R et H de coordonnées respectives $\left(\frac{14}{5};- \frac{3}{2}\right)$ et $\left(\frac{25}{6};- \frac{16}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $D$, milieu du segment $[HR]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points L et C de coordonnées respectives $\left(\frac{14}{3};- \frac{8}{3}\right)$ et $\left(- \frac{5}{3};\frac{23}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $S$, milieu du segment $[CL]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points F et X de coordonnées respectives $\left(6;-7\right)$ et $\left(5;-7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, symétrique de  $F$ par rapport à $X$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points K et B de coordonnées respectives $\left(-2;-6\right)$ et $\left(6;0\right)$
Déterminer les coordonnées du point $A$, symétrique de  $K$ par rapport à $B$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points W et F de coordonnées respectives $\left(-2;-4\right)$ et $\left(\frac{2}{5};- \frac{14}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Q$, symétrique de  $W$ par rapport à $F$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points C et V de coordonnées respectives $\left(- \frac{2}{3};- \frac{2}{3}\right)$ et $\left(5;\frac{17}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, symétrique de  $V$ par rapport à $C$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points F et M de coordonnées respectives $\left(-6;-3\right)$ et $\left(9;3\right)$
Déterminer la longueur  $FM$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points Q et N de coordonnées respectives $\left(-7;-8\right)$ et $\left(-5;-3\right)$
Déterminer la longueur  $QN$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		BRILLET  Esteban
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points A et C de coordonnées respectives $\left(-9;4\right)$ et $\left(-6;-5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $D$, milieu du segment $[CA]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points N et G de coordonnées respectives $\left(-2;6\right)$ et $\left(2;5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $U$, milieu du segment $[GN]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points D et A de coordonnées respectives $\left(\frac{2}{3};- \frac{4}{5}\right)$ et $\left(- \frac{15}{4};- \frac{11}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $L$, milieu du segment $[AD]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points G et Q de coordonnées respectives $\left(2;- \frac{7}{2}\right)$ et $\left(- \frac{17}{5};- \frac{2}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $V$, milieu du segment $[QG]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points G et T de coordonnées respectives $\left(-9;-1\right)$ et $\left(9;-2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Q$, symétrique de  $G$ par rapport à $T$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points N et M de coordonnées respectives $\left(-7;-4\right)$ et $\left(3;1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, symétrique de  $N$ par rapport à $M$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points X et V de coordonnées respectives $\left(\frac{13}{3};\frac{29}{6}\right)$ et $\left(- \frac{14}{3};\frac{23}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, symétrique de  $V$ par rapport à $X$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points C et X de coordonnées respectives $\left(- \frac{14}{5};- \frac{17}{5}\right)$ et $\left(- \frac{4}{3};\frac{19}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, symétrique de  $X$ par rapport à $C$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points B et Y de coordonnées respectives $\left(8;0\right)$ et $\left(0;-9\right)$
Déterminer la longueur  $YB$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points Z et P de coordonnées respectives $\left(2;9\right)$ et $\left(-2;-9\right)$
Déterminer la longueur  $ZP$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		COUSIN  Théo
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points X et V de coordonnées respectives $\left(-6;-8\right)$ et $\left(7;-5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $D$, milieu du segment $[XV]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points F et C de coordonnées respectives $\left(-10;1\right)$ et $\left(-6;-6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, milieu du segment $[FC]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points M et Q de coordonnées respectives $\left(2;\frac{24}{5}\right)$ et $\left(- \frac{1}{4};- \frac{3}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, milieu du segment $[QM]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points X et U de coordonnées respectives $\left(-4;\frac{3}{2}\right)$ et $\left(- \frac{21}{5};\frac{13}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, milieu du segment $[UX]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points Q et F de coordonnées respectives $\left(4;-7\right)$ et $\left(8;3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, symétrique de  $F$ par rapport à $Q$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points X et A de coordonnées respectives $\left(0;7\right)$ et $\left(4;6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, symétrique de  $A$ par rapport à $X$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points D et P de coordonnées respectives $\left(- \frac{19}{5};- \frac{25}{6}\right)$ et $\left(- \frac{5}{4};\frac{11}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, symétrique de  $D$ par rapport à $P$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points V et B de coordonnées respectives $\left(1;-2\right)$ et $\left(- \frac{19}{4};- \frac{7}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, symétrique de  $B$ par rapport à $V$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points N et E de coordonnées respectives $\left(-5;9\right)$ et $\left(0;-1\right)$
Déterminer la longueur  $NE$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points E et Y de coordonnées respectives $\left(9;-1\right)$ et $\left(-3;0\right)$
Déterminer la longueur  $YE$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		FAUCHEUX  Noah
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points W et X de coordonnées respectives $\left(0;5\right)$ et $\left(-6;4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, milieu du segment $[XW]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points L et V de coordonnées respectives $\left(-5;-2\right)$ et $\left(-4;-2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $U$, milieu du segment $[LV]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points B et K de coordonnées respectives $\left(\frac{13}{5};\frac{7}{3}\right)$ et $\left(- \frac{6}{5};- \frac{7}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, milieu du segment $[KB]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points N et R de coordonnées respectives $\left(- \frac{2}{5};- \frac{11}{3}\right)$ et $\left(\frac{13}{4};- \frac{1}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, milieu du segment $[RN]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points Z et E de coordonnées respectives $\left(5;9\right)$ et $\left(7;3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $V$, symétrique de  $Z$ par rapport à $E$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points K et E de coordonnées respectives $\left(-3;2\right)$ et $\left(-6;1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, symétrique de  $E$ par rapport à $K$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points F et C de coordonnées respectives $\left(- \frac{6}{5};- \frac{11}{4}\right)$ et $\left(\frac{17}{5};\frac{9}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Q$, symétrique de  $F$ par rapport à $C$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points G et S de coordonnées respectives $\left(- \frac{13}{4};\frac{7}{5}\right)$ et $\left(- \frac{9}{5};\frac{4}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, symétrique de  $G$ par rapport à $S$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points W et M de coordonnées respectives $\left(8;8\right)$ et $\left(-4;4\right)$
Déterminer la longueur  $WM$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points H et S de coordonnées respectives $\left(-5;7\right)$ et $\left(3;-7\right)$
Déterminer la longueur  $SH$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		GIROUX  Julien
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points E et Y de coordonnées respectives $\left(-9;10\right)$ et $\left(6;5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $U$, milieu du segment $[YE]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points H et R de coordonnées respectives $\left(10;-10\right)$ et $\left(7;0\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, milieu du segment $[HR]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points R et E de coordonnées respectives $\left(- \frac{13}{3};- \frac{3}{4}\right)$ et $\left(- \frac{17}{4};\frac{5}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, milieu du segment $[RE]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points U et W de coordonnées respectives $\left(\frac{1}{6};\frac{11}{4}\right)$ et $\left(\frac{18}{5};- \frac{19}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, milieu du segment $[WU]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points Q et H de coordonnées respectives $\left(-1;6\right)$ et $\left(5;10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, symétrique de  $H$ par rapport à $Q$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points A et P de coordonnées respectives $\left(7;-8\right)$ et $\left(5;0\right)$
Déterminer les coordonnées du point $K$, symétrique de  $A$ par rapport à $P$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points A et K de coordonnées respectives $\left(- \frac{14}{3};- \frac{14}{5}\right)$ et $\left(\frac{13}{4};\frac{13}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, symétrique de  $K$ par rapport à $A$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points B et X de coordonnées respectives $\left(- \frac{10}{3};- \frac{2}{3}\right)$ et $\left(\frac{5}{4};\frac{3}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $U$, symétrique de  $B$ par rapport à $X$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points S et L de coordonnées respectives $\left(-9;7\right)$ et $\left(-9;6\right)$
Déterminer la longueur  $LS$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points E et L de coordonnées respectives $\left(8;4\right)$ et $\left(8;-2\right)$
Déterminer la longueur  $LE$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		GUERIN  Arthur
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points M et C de coordonnées respectives $\left(7;-4\right)$ et $\left(-5;2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $S$, milieu du segment $[CM]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points A et G de coordonnées respectives $\left(-5;6\right)$ et $\left(6;-5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $L$, milieu du segment $[AG]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points Y et E de coordonnées respectives $\left(- \frac{9}{4};\frac{1}{6}\right)$ et $\left(\frac{11}{5};-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, milieu du segment $[YE]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points U et V de coordonnées respectives $\left(- \frac{8}{5};\frac{7}{6}\right)$ et $\left(\frac{14}{5};\frac{17}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, milieu du segment $[UV]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points K et V de coordonnées respectives $\left(9;-2\right)$ et $\left(-9;-5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, symétrique de  $K$ par rapport à $V$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points G et T de coordonnées respectives $\left(-8;6\right)$ et $\left(2;7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, symétrique de  $T$ par rapport à $G$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points A et Q de coordonnées respectives $\left(- \frac{10}{3};2\right)$ et $\left(\frac{3}{4};\frac{5}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, symétrique de  $A$ par rapport à $Q$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points P et X de coordonnées respectives $\left(- \frac{13}{6};- \frac{18}{5}\right)$ et $\left(- \frac{9}{4};\frac{2}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, symétrique de  $P$ par rapport à $X$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points M et Y de coordonnées respectives $\left(-4;9\right)$ et $\left(-1;1\right)$
Déterminer la longueur  $MY$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points B et H de coordonnées respectives $\left(-8;-8\right)$ et $\left(1;-1\right)$
Déterminer la longueur  $BH$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		GUIBERT  Maxime
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points L et T de coordonnées respectives $\left(2;6\right)$ et $\left(-6;8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, milieu du segment $[TL]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points F et N de coordonnées respectives $\left(-1;2\right)$ et $\left(5;3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, milieu du segment $[FN]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points Y et Z de coordonnées respectives $\left(- \frac{7}{5};\frac{23}{5}\right)$ et $\left(\frac{17}{4};\frac{18}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $S$, milieu du segment $[ZY]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points S et E de coordonnées respectives $\left(- \frac{14}{3};1\right)$ et $\left(- \frac{23}{5};-1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, milieu du segment $[ES]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points E et U de coordonnées respectives $\left(-4;4\right)$ et $\left(-10;-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, symétrique de  $E$ par rapport à $U$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points E et P de coordonnées respectives $\left(-4;-6\right)$ et $\left(7;-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, symétrique de  $P$ par rapport à $E$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points T et Y de coordonnées respectives $\left(\frac{14}{5};- \frac{19}{5}\right)$ et $\left(- \frac{1}{4};4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, symétrique de  $Y$ par rapport à $T$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points K et R de coordonnées respectives $\left(- \frac{11}{3};- \frac{1}{5}\right)$ et $\left(- \frac{7}{2};- \frac{11}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, symétrique de  $K$ par rapport à $R$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points L et Z de coordonnées respectives $\left(-1;10\right)$ et $\left(4;-7\right)$
Déterminer la longueur  $LZ$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points B et P de coordonnées respectives $\left(0;-4\right)$ et $\left(-6;9\right)$
Déterminer la longueur  $PB$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		HUGUET  Zachary
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points C et H de coordonnées respectives $\left(7;-10\right)$ et $\left(7;-7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, milieu du segment $[CH]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points C et Z de coordonnées respectives $\left(-5;10\right)$ et $\left(7;-10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $X$, milieu du segment $[ZC]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points S et V de coordonnées respectives $\left(- \frac{17}{6};- \frac{3}{2}\right)$ et $\left(\frac{17}{6};- \frac{13}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, milieu du segment $[VS]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points D et N de coordonnées respectives $\left(- \frac{3}{4};- \frac{13}{5}\right)$ et $\left(\frac{7}{3};\frac{3}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $V$, milieu du segment $[DN]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points R et D de coordonnées respectives $\left(1;-6\right)$ et $\left(-8;-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $X$, symétrique de  $D$ par rapport à $R$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points L et Z de coordonnées respectives $\left(-1;7\right)$ et $\left(10;-5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Q$, symétrique de  $Z$ par rapport à $L$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points K et C de coordonnées respectives $\left(\frac{23}{6};\frac{17}{4}\right)$ et $\left(\frac{10}{3};\frac{7}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, symétrique de  $K$ par rapport à $C$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points F et T de coordonnées respectives $\left(\frac{1}{2};- \frac{23}{5}\right)$ et $\left(\frac{16}{5};- \frac{17}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, symétrique de  $F$ par rapport à $T$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points Q et N de coordonnées respectives $\left(0;8\right)$ et $\left(2;7\right)$
Déterminer la longueur  $NQ$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points B et L de coordonnées respectives $\left(9;5\right)$ et $\left(1;-9\right)$
Déterminer la longueur  $BL$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		LANDRIN  Carl
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points C et T de coordonnées respectives $\left(10;8\right)$ et $\left(-4;-8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $L$, milieu du segment $[TC]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points M et D de coordonnées respectives $\left(8;-2\right)$ et $\left(8;2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $S$, milieu du segment $[DM]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points A et G de coordonnées respectives $\left(\frac{9}{5};- \frac{3}{5}\right)$ et $\left(- \frac{5}{4};0\right)$
Déterminer les coordonnées du point $U$, milieu du segment $[GA]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points L et D de coordonnées respectives $\left(- \frac{6}{5};1\right)$ et $\left(\frac{2}{5};\frac{1}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, milieu du segment $[DL]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points L et B de coordonnées respectives $\left(-1;10\right)$ et $\left(-10;-6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, symétrique de  $L$ par rapport à $B$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points V et W de coordonnées respectives $\left(7;7\right)$ et $\left(0;0\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, symétrique de  $V$ par rapport à $W$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points F et Z de coordonnées respectives $\left(\frac{8}{5};\frac{1}{2}\right)$ et $\left(- \frac{5}{3};- \frac{2}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, symétrique de  $Z$ par rapport à $F$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points V et Z de coordonnées respectives $\left(- \frac{3}{2};\frac{1}{3}\right)$ et $\left(- \frac{1}{6};\frac{13}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, symétrique de  $Z$ par rapport à $V$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points Q et C de coordonnées respectives $\left(-4;-5\right)$ et $\left(-4;-4\right)$
Déterminer la longueur  $QC$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points Z et S de coordonnées respectives $\left(-6;-1\right)$ et $\left(-7;-10\right)$
Déterminer la longueur  $SZ$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		LE TALLEC Jean
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points U et F de coordonnées respectives $\left(4;5\right)$ et $\left(5;-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, milieu du segment $[UF]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points U et D de coordonnées respectives $\left(-1;6\right)$ et $\left(-10;-1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, milieu du segment $[DU]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points X et Q de coordonnées respectives $\left(- \frac{15}{4};\frac{19}{5}\right)$ et $\left(0;\frac{3}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $R$, milieu du segment $[XQ]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points U et Y de coordonnées respectives $\left(\frac{12}{5};\frac{11}{5}\right)$ et $\left(- \frac{11}{5};\frac{23}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, milieu du segment $[YU]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points B et Q de coordonnées respectives $\left(8;3\right)$ et $\left(-6;-10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, symétrique de  $B$ par rapport à $Q$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points X et H de coordonnées respectives $\left(5;4\right)$ et $\left(1;-6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, symétrique de  $H$ par rapport à $X$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points R et E de coordonnées respectives $\left(- \frac{9}{2};-5\right)$ et $\left(\frac{14}{3};\frac{13}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Q$, symétrique de  $R$ par rapport à $E$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points Q et A de coordonnées respectives $\left(\frac{14}{5};- \frac{18}{5}\right)$ et $\left(-2;- \frac{2}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, symétrique de  $A$ par rapport à $Q$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points Z et W de coordonnées respectives $\left(-2;-10\right)$ et $\left(4;1\right)$
Déterminer la longueur  $WZ$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points Z et W de coordonnées respectives $\left(3;-7\right)$ et $\left(0;-8\right)$
Déterminer la longueur  $WZ$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		LEFEUVRE  Trystan
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points R et K de coordonnées respectives $\left(4;2\right)$ et $\left(8;6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, milieu du segment $[RK]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points P et B de coordonnées respectives $\left(-3;2\right)$ et $\left(8;-6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Q$, milieu du segment $[BP]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points G et M de coordonnées respectives $\left(\frac{7}{6};\frac{1}{3}\right)$ et $\left(\frac{13}{6};\frac{5}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Q$, milieu du segment $[GM]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points T et Z de coordonnées respectives $\left(\frac{14}{3};- \frac{9}{5}\right)$ et $\left(4;- \frac{7}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $R$, milieu du segment $[ZT]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points T et V de coordonnées respectives $\left(3;-5\right)$ et $\left(2;-6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $L$, symétrique de  $V$ par rapport à $T$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points P et E de coordonnées respectives $\left(1;4\right)$ et $\left(-7;-8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $D$, symétrique de  $E$ par rapport à $P$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points K et N de coordonnées respectives $\left(\frac{14}{5};\frac{21}{5}\right)$ et $\left(- \frac{8}{3};- \frac{1}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $L$, symétrique de  $N$ par rapport à $K$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points S et N de coordonnées respectives $\left(0;- \frac{3}{5}\right)$ et $\left(\frac{3}{4};- \frac{17}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, symétrique de  $S$ par rapport à $N$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points X et N de coordonnées respectives $\left(-1;7\right)$ et $\left(-8;-2\right)$
Déterminer la longueur  $XN$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points G et Q de coordonnées respectives $\left(-9;-2\right)$ et $\left(0;-4\right)$
Déterminer la longueur  $QG$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		LEROUX  Pierre
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points L et S de coordonnées respectives $\left(-4;-8\right)$ et $\left(-10;5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, milieu du segment $[SL]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points W et S de coordonnées respectives $\left(-2;-9\right)$ et $\left(-6;7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, milieu du segment $[WS]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points C et R de coordonnées respectives $\left(\frac{13}{5};2\right)$ et $\left(5;- \frac{17}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, milieu du segment $[RC]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points F et B de coordonnées respectives $\left(\frac{24}{5};- \frac{5}{3}\right)$ et $\left(-3;\frac{22}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $D$, milieu du segment $[FB]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points Q et N de coordonnées respectives $\left(-4;10\right)$ et $\left(-8;9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, symétrique de  $N$ par rapport à $Q$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points Z et K de coordonnées respectives $\left(2;-8\right)$ et $\left(4;0\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, symétrique de  $K$ par rapport à $Z$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points W et G de coordonnées respectives $\left(- \frac{1}{6};- \frac{18}{5}\right)$ et $\left(- \frac{3}{4};\frac{1}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, symétrique de  $G$ par rapport à $W$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points G et L de coordonnées respectives $\left(\frac{1}{2};\frac{5}{4}\right)$ et $\left(- \frac{2}{5};\frac{1}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $S$, symétrique de  $L$ par rapport à $G$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points N et Y de coordonnées respectives $\left(-3;7\right)$ et $\left(-8;-4\right)$
Déterminer la longueur  $YN$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points M et R de coordonnées respectives $\left(5;1\right)$ et $\left(10;10\right)$
Déterminer la longueur  $RM$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		LEVEILLE  Aurelien
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points Z et N de coordonnées respectives $\left(4;-9\right)$ et $\left(8;7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $V$, milieu du segment $[ZN]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points X et L de coordonnées respectives $\left(9;4\right)$ et $\left(-8;4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $K$, milieu du segment $[XL]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points N et G de coordonnées respectives $\left(2;- \frac{8}{3}\right)$ et $\left(- \frac{23}{6};- \frac{8}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, milieu du segment $[NG]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points R et S de coordonnées respectives $\left(\frac{11}{6};- \frac{5}{6}\right)$ et $\left(4;- \frac{23}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, milieu du segment $[SR]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points Z et Q de coordonnées respectives $\left(-3;10\right)$ et $\left(-1;-5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, symétrique de  $Q$ par rapport à $Z$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points L et A de coordonnées respectives $\left(-2;-8\right)$ et $\left(-6;-10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, symétrique de  $L$ par rapport à $A$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points K et Q de coordonnées respectives $\left(\frac{1}{6};- \frac{3}{2}\right)$ et $\left(\frac{8}{3};\frac{25}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, symétrique de  $K$ par rapport à $Q$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points P et L de coordonnées respectives $\left(- \frac{5}{2};- \frac{11}{3}\right)$ et $\left(\frac{25}{6};- \frac{7}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, symétrique de  $L$ par rapport à $P$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points U et D de coordonnées respectives $\left(2;5\right)$ et $\left(-3;5\right)$
Déterminer la longueur  $DU$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points Z et R de coordonnées respectives $\left(-6;-2\right)$ et $\left(-8;7\right)$
Déterminer la longueur  $RZ$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		MARTIN  Tom
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points B et G de coordonnées respectives $\left(-9;1\right)$ et $\left(-1;6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, milieu du segment $[GB]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points S et V de coordonnées respectives $\left(8;8\right)$ et $\left(-2;9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Q$, milieu du segment $[VS]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points S et D de coordonnées respectives $\left(5;\frac{4}{3}\right)$ et $\left(- \frac{19}{5};- \frac{3}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, milieu du segment $[DS]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points G et N de coordonnées respectives $\left(5;- \frac{11}{3}\right)$ et $\left(\frac{17}{4};\frac{17}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $S$, milieu du segment $[GN]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points W et H de coordonnées respectives $\left(1;10\right)$ et $\left(-7;-8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $D$, symétrique de  $W$ par rapport à $H$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points Q et H de coordonnées respectives $\left(4;0\right)$ et $\left(7;8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, symétrique de  $H$ par rapport à $Q$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points F et Q de coordonnées respectives $\left(\frac{19}{6};- \frac{23}{5}\right)$ et $\left(3;- \frac{19}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, symétrique de  $Q$ par rapport à $F$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points M et G de coordonnées respectives $\left(\frac{6}{5};- \frac{19}{5}\right)$ et $\left(\frac{2}{3};- \frac{24}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, symétrique de  $M$ par rapport à $G$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points D et C de coordonnées respectives $\left(-6;-8\right)$ et $\left(-2;-10\right)$
Déterminer la longueur  $DC$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points W et E de coordonnées respectives $\left(6;-4\right)$ et $\left(7;10\right)$
Déterminer la longueur  $WE$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		MARY  Virginie
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points G et Q de coordonnées respectives $\left(6;5\right)$ et $\left(-6;2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, milieu du segment $[QG]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points Z et B de coordonnées respectives $\left(-5;-4\right)$ et $\left(3;6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, milieu du segment $[BZ]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points X et C de coordonnées respectives $\left(\frac{5}{2};\frac{19}{6}\right)$ et $\left(- \frac{19}{4};\frac{5}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $D$, milieu du segment $[XC]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points T et X de coordonnées respectives $\left(- \frac{12}{5};- \frac{17}{5}\right)$ et $\left(\frac{23}{6};- \frac{17}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, milieu du segment $[XT]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points K et Z de coordonnées respectives $\left(2;7\right)$ et $\left(-6;-7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, symétrique de  $K$ par rapport à $Z$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points Z et P de coordonnées respectives $\left(-2;5\right)$ et $\left(8;-5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, symétrique de  $Z$ par rapport à $P$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points A et W de coordonnées respectives $\left(\frac{4}{5};\frac{17}{4}\right)$ et $\left(\frac{9}{4};\frac{1}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, symétrique de  $W$ par rapport à $A$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points A et M de coordonnées respectives $\left(- \frac{9}{4};\frac{19}{4}\right)$ et $\left(- \frac{8}{5};2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $X$, symétrique de  $M$ par rapport à $A$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points V et T de coordonnées respectives $\left(-1;2\right)$ et $\left(9;3\right)$
Déterminer la longueur  $TV$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points D et U de coordonnées respectives $\left(-4;10\right)$ et $\left(1;-5\right)$
Déterminer la longueur  $DU$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		MASSE  Yann
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points B et U de coordonnées respectives $\left(7;2\right)$ et $\left(6;-7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, milieu du segment $[UB]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points Q et P de coordonnées respectives $\left(-2;-10\right)$ et $\left(10;-2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, milieu du segment $[QP]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points F et C de coordonnées respectives $\left(- \frac{10}{3};\frac{5}{6}\right)$ et $\left(\frac{25}{6};\frac{23}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, milieu du segment $[CF]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points G et N de coordonnées respectives $\left(\frac{17}{4};- \frac{17}{6}\right)$ et $\left(1;- \frac{1}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $K$, milieu du segment $[GN]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points C et Q de coordonnées respectives $\left(-4;-2\right)$ et $\left(-5;9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, symétrique de  $Q$ par rapport à $C$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points F et L de coordonnées respectives $\left(-9;7\right)$ et $\left(-3;8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, symétrique de  $F$ par rapport à $L$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points P et D de coordonnées respectives $\left(- \frac{5}{3};- \frac{13}{4}\right)$ et $\left(\frac{11}{3};- \frac{1}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $X$, symétrique de  $P$ par rapport à $D$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points G et H de coordonnées respectives $\left(\frac{19}{6};- \frac{3}{2}\right)$ et $\left(\frac{24}{5};\frac{8}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, symétrique de  $G$ par rapport à $H$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points X et Z de coordonnées respectives $\left(-1;8\right)$ et $\left(-4;6\right)$
Déterminer la longueur  $XZ$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points A et G de coordonnées respectives $\left(1;3\right)$ et $\left(2;-7\right)$
Déterminer la longueur  $AG$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		MOINEAU  Dany
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points G et M de coordonnées respectives $\left(-3;-2\right)$ et $\left(-1;8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $R$, milieu du segment $[MG]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points V et M de coordonnées respectives $\left(-1;7\right)$ et $\left(-7;-4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $A$, milieu du segment $[VM]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points D et S de coordonnées respectives $\left(\frac{5}{4};- \frac{5}{3}\right)$ et $\left(- \frac{7}{5};- \frac{14}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $V$, milieu du segment $[SD]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points B et X de coordonnées respectives $\left(\frac{17}{4};- \frac{5}{2}\right)$ et $\left(\frac{3}{2};\frac{17}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $U$, milieu du segment $[BX]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points R et Y de coordonnées respectives $\left(-6;7\right)$ et $\left(-7;2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, symétrique de  $R$ par rapport à $Y$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points L et A de coordonnées respectives $\left(9;5\right)$ et $\left(3;-4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, symétrique de  $L$ par rapport à $A$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points Q et G de coordonnées respectives $\left(\frac{19}{5};\frac{19}{5}\right)$ et $\left(- \frac{3}{2};\frac{1}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $R$, symétrique de  $G$ par rapport à $Q$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points G et T de coordonnées respectives $\left(- \frac{11}{3};- \frac{22}{5}\right)$ et $\left(\frac{7}{4};\frac{17}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, symétrique de  $T$ par rapport à $G$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points D et E de coordonnées respectives $\left(6;6\right)$ et $\left(-3;-10\right)$
Déterminer la longueur  $ED$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points L et B de coordonnées respectives $\left(7;-2\right)$ et $\left(-9;-3\right)$
Déterminer la longueur  $BL$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		MOREAU  Louison
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points V et K de coordonnées respectives $\left(-1;-4\right)$ et $\left(0;-6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, milieu du segment $[KV]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points U et L de coordonnées respectives $\left(0;-5\right)$ et $\left(1;9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Q$, milieu du segment $[LU]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points W et V de coordonnées respectives $\left(- \frac{13}{4};- \frac{8}{5}\right)$ et $\left(\frac{19}{4};\frac{14}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, milieu du segment $[VW]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points U et K de coordonnées respectives $\left(- \frac{13}{4};\frac{22}{5}\right)$ et $\left(- \frac{17}{4};\frac{19}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $R$, milieu du segment $[UK]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points F et Q de coordonnées respectives $\left(4;10\right)$ et $\left(-6;-10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, symétrique de  $F$ par rapport à $Q$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points L et M de coordonnées respectives $\left(6;1\right)$ et $\left(-4;2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, symétrique de  $L$ par rapport à $M$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points B et V de coordonnées respectives $\left(- \frac{14}{3};\frac{4}{3}\right)$ et $\left(\frac{15}{4};- \frac{3}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Q$, symétrique de  $B$ par rapport à $V$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points T et A de coordonnées respectives $\left(3;\frac{25}{6}\right)$ et $\left(\frac{23}{5};- \frac{5}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, symétrique de  $A$ par rapport à $T$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points V et E de coordonnées respectives $\left(9;5\right)$ et $\left(7;-10\right)$
Déterminer la longueur  $VE$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points R et E de coordonnées respectives $\left(8;-6\right)$ et $\left(-1;3\right)$
Déterminer la longueur  $ER$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		OUTIN  Vincent
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points P et H de coordonnées respectives $\left(-10;3\right)$ et $\left(-5;-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, milieu du segment $[PH]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points X et S de coordonnées respectives $\left(-10;6\right)$ et $\left(-5;5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, milieu du segment $[SX]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points C et H de coordonnées respectives $\left(\frac{3}{5};\frac{17}{6}\right)$ et $\left(\frac{29}{6};\frac{29}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $K$, milieu du segment $[HC]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points M et R de coordonnées respectives $\left(2;- \frac{7}{6}\right)$ et $\left(\frac{1}{3};\frac{17}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $S$, milieu du segment $[RM]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points Y et M de coordonnées respectives $\left(8;-10\right)$ et $\left(-5;2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $U$, symétrique de  $Y$ par rapport à $M$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points B et D de coordonnées respectives $\left(-5;-2\right)$ et $\left(-10;-1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, symétrique de  $D$ par rapport à $B$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points S et L de coordonnées respectives $\left(\frac{3}{2};- \frac{17}{5}\right)$ et $\left(\frac{8}{5};\frac{10}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, symétrique de  $S$ par rapport à $L$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points Z et T de coordonnées respectives $\left(\frac{9}{2};- \frac{1}{4}\right)$ et $\left(\frac{2}{3};\frac{7}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, symétrique de  $T$ par rapport à $Z$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points H et M de coordonnées respectives $\left(1;2\right)$ et $\left(1;3\right)$
Déterminer la longueur  $MH$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points P et A de coordonnées respectives $\left(1;10\right)$ et $\left(9;7\right)$
Déterminer la longueur  $PA$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		PEIMBLANC  Noé
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points V et Q de coordonnées respectives $\left(3;-2\right)$ et $\left(-10;-4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, milieu du segment $[VQ]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points C et T de coordonnées respectives $\left(7;-10\right)$ et $\left(-2;-5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, milieu du segment $[TC]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points W et E de coordonnées respectives $\left(\frac{18}{5};- \frac{5}{6}\right)$ et $\left(- \frac{7}{5};- \frac{22}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $U$, milieu du segment $[EW]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points A et L de coordonnées respectives $\left(\frac{4}{3};- \frac{7}{2}\right)$ et $\left(\frac{1}{5};-4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $S$, milieu du segment $[LA]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points E et B de coordonnées respectives $\left(-8;3\right)$ et $\left(-2;2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, symétrique de  $B$ par rapport à $E$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points E et H de coordonnées respectives $\left(-5;8\right)$ et $\left(5;-7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, symétrique de  $H$ par rapport à $E$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points E et C de coordonnées respectives $\left(- \frac{7}{3};\frac{2}{5}\right)$ et $\left(- \frac{17}{6};\frac{8}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, symétrique de  $E$ par rapport à $C$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points E et R de coordonnées respectives $\left(\frac{25}{6};-1\right)$ et $\left(\frac{8}{3};\frac{3}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, symétrique de  $R$ par rapport à $E$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points N et P de coordonnées respectives $\left(-3;-10\right)$ et $\left(6;4\right)$
Déterminer la longueur  $NP$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points N et L de coordonnées respectives $\left(-8;-3\right)$ et $\left(4;9\right)$
Déterminer la longueur  $NL$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		PERRIN  Guillaume
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points W et A de coordonnées respectives $\left(3;3\right)$ et $\left(1;2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, milieu du segment $[AW]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points N et W de coordonnées respectives $\left(1;5\right)$ et $\left(9;9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $D$, milieu du segment $[NW]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points Z et X de coordonnées respectives $\left(\frac{15}{4};\frac{1}{3}\right)$ et $\left(- \frac{17}{4};- \frac{3}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $R$, milieu du segment $[ZX]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points R et Z de coordonnées respectives $\left(- \frac{9}{2};- \frac{5}{3}\right)$ et $\left(- \frac{13}{3};\frac{16}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, milieu du segment $[ZR]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points T et K de coordonnées respectives $\left(7;4\right)$ et $\left(5;-7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $U$, symétrique de  $T$ par rapport à $K$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points P et C de coordonnées respectives $\left(-4;-10\right)$ et $\left(0;9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, symétrique de  $P$ par rapport à $C$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points K et H de coordonnées respectives $\left(\frac{17}{5};- \frac{21}{5}\right)$ et $\left(\frac{9}{2};\frac{16}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, symétrique de  $H$ par rapport à $K$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points M et N de coordonnées respectives $\left(- \frac{19}{6};0\right)$ et $\left(- \frac{4}{5};- \frac{9}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $A$, symétrique de  $M$ par rapport à $N$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points F et M de coordonnées respectives $\left(9;-10\right)$ et $\left(-3;-7\right)$
Déterminer la longueur  $FM$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points H et V de coordonnées respectives $\left(-6;-9\right)$ et $\left(-4;-3\right)$
Déterminer la longueur  $VH$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		QUESNEL  William
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points W et E de coordonnées respectives $\left(-8;-3\right)$ et $\left(4;-2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $V$, milieu du segment $[EW]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points A et X de coordonnées respectives $\left(-5;-3\right)$ et $\left(5;6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, milieu du segment $[XA]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points D et B de coordonnées respectives $\left(- \frac{1}{3};- \frac{2}{5}\right)$ et $\left(- \frac{9}{2};- \frac{12}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, milieu du segment $[BD]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points Q et M de coordonnées respectives $\left(-4;\frac{7}{4}\right)$ et $\left(- \frac{13}{6};\frac{17}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, milieu du segment $[QM]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points X et S de coordonnées respectives $\left(-10;4\right)$ et $\left(-1;-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, symétrique de  $S$ par rapport à $X$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points M et P de coordonnées respectives $\left(-7;5\right)$ et $\left(9;9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, symétrique de  $P$ par rapport à $M$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points H et C de coordonnées respectives $\left(\frac{14}{3};\frac{19}{4}\right)$ et $\left(\frac{4}{5};\frac{1}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, symétrique de  $C$ par rapport à $H$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points U et K de coordonnées respectives $\left(- \frac{11}{4};- \frac{25}{6}\right)$ et $\left(- \frac{11}{3};\frac{11}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, symétrique de  $K$ par rapport à $U$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points V et P de coordonnées respectives $\left(-1;1\right)$ et $\left(7;-3\right)$
Déterminer la longueur  $PV$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points B et Z de coordonnées respectives $\left(3;-10\right)$ et $\left(-10;-7\right)$
Déterminer la longueur  $ZB$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		ROMERO  Mathias
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points X et D de coordonnées respectives $\left(-2;-3\right)$ et $\left(-9;-10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $A$, milieu du segment $[DX]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points A et K de coordonnées respectives $\left(-1;-3\right)$ et $\left(-2;4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $L$, milieu du segment $[KA]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points W et Q de coordonnées respectives $\left(-4;\frac{8}{5}\right)$ et $\left(\frac{11}{6};- \frac{13}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, milieu du segment $[WQ]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points T et V de coordonnées respectives $\left(- \frac{13}{4};- \frac{24}{5}\right)$ et $\left(\frac{1}{4};\frac{5}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, milieu du segment $[VT]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points W et G de coordonnées respectives $\left(-6;3\right)$ et $\left(2;9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $A$, symétrique de  $W$ par rapport à $G$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points L et H de coordonnées respectives $\left(2;5\right)$ et $\left(10;6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $V$, symétrique de  $L$ par rapport à $H$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points S et D de coordonnées respectives $\left(\frac{3}{5};\frac{15}{4}\right)$ et $\left(1;- \frac{1}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $X$, symétrique de  $S$ par rapport à $D$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points C et T de coordonnées respectives $\left(\frac{23}{5};- \frac{19}{6}\right)$ et $\left(\frac{13}{3};\frac{3}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, symétrique de  $C$ par rapport à $T$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points Y et P de coordonnées respectives $\left(-7;1\right)$ et $\left(0;5\right)$
Déterminer la longueur  $YP$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points W et B de coordonnées respectives $\left(9;8\right)$ et $\left(-3;4\right)$
Déterminer la longueur  $BW$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		SURBLED  Florent
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points W et G de coordonnées respectives $\left(-3;3\right)$ et $\left(4;-9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $K$, milieu du segment $[GW]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points Q et U de coordonnées respectives $\left(-8;0\right)$ et $\left(4;6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, milieu du segment $[QU]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points E et Q de coordonnées respectives $\left(- \frac{8}{5};1\right)$ et $\left(- \frac{4}{3};\frac{11}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, milieu du segment $[QE]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points R et Q de coordonnées respectives $\left(\frac{12}{5};-5\right)$ et $\left(- \frac{5}{3};- \frac{8}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $K$, milieu du segment $[QR]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points M et W de coordonnées respectives $\left(-8;3\right)$ et $\left(4;3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, symétrique de  $W$ par rapport à $M$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points V et Q de coordonnées respectives $\left(-3;-8\right)$ et $\left(6;-1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, symétrique de  $Q$ par rapport à $V$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points M et V de coordonnées respectives $\left(\frac{6}{5};- \frac{11}{3}\right)$ et $\left(-5;\frac{13}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, symétrique de  $V$ par rapport à $M$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points F et B de coordonnées respectives $\left(- \frac{5}{4};- \frac{29}{6}\right)$ et $\left(4;- \frac{19}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $V$, symétrique de  $F$ par rapport à $B$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points P et V de coordonnées respectives $\left(3;-9\right)$ et $\left(-9;7\right)$
Déterminer la longueur  $PV$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points M et G de coordonnées respectives $\left(2;0\right)$ et $\left(-3;-5\right)$
Déterminer la longueur  $GM$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

\clearpage
\begin{tabular}{|c|c|c}
	
	\cline{1-2} 
	
	\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
		TOUGARD  Oscar
		}  & 
	\multirow{4}{*}{
		\underline{observations : } \\
		\vspace*{2.5cm}
	}\\
	\cline{1-2} 
	\centering
	 
	& \centering Devoir maison n° 
	1
	& \\
	\cline{1-2} 
	\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
		\bf \centering A rendre 
		
		 } & \\
	\cline{1-2}
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
	\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
	\hline
	
	Texte des exercices & commentaires & \\
	\hline
			\underline{Exercice 1 :} 
			Soient les points U et D de coordonnées respectives $\left(0;7\right)$ et $\left(5;0\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, milieu du segment $[UD]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 2 :} 
			Soient les points F et S de coordonnées respectives $\left(-8;10\right)$ et $\left(7;-10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, milieu du segment $[FS]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 3 :} 
			Soient les points E et Y de coordonnées respectives $\left(\frac{21}{5};- \frac{12}{5}\right)$ et $\left(- \frac{9}{5};\frac{4}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, milieu du segment $[EY]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 4 :} 
			Soient les points R et T de coordonnées respectives $\left(- \frac{7}{6};- \frac{25}{6}\right)$ et $\left(\frac{18}{5};- \frac{8}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, milieu du segment $[RT]$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 5 :} 
			Soient les points Y et L de coordonnées respectives $\left(4;0\right)$ et $\left(-3;6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, symétrique de  $L$ par rapport à $Y$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 6 :} 
			Soient les points X et K de coordonnées respectives $\left(-3;5\right)$ et $\left(8;4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $U$, symétrique de  $X$ par rapport à $K$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 7 :} 
			Soient les points D et N de coordonnées respectives $\left(\frac{2}{3};0\right)$ et $\left(- \frac{13}{6};\frac{14}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, symétrique de  $D$ par rapport à $N$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 8 :} 
			Soient les points M et W de coordonnées respectives $\left(- \frac{5}{2};- \frac{9}{2}\right)$ et $\left(- \frac{9}{4};\frac{5}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, symétrique de  $W$ par rapport à $M$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 9 :} 
			Soient les points X et Z de coordonnées respectives $\left(8;-4\right)$ et $\left(-9;7\right)$
Déterminer la longueur  $XZ$. & &\\
		\hline
			\underline{Exercice 10 :} 
			Soient les points M et L de coordonnées respectives $\left(-1;2\right)$ et $\left(0;2\right)$
Déterminer la longueur  $LM$. & &\\
		\hline
	 
\end{supertabular}

 
\end{document}